window.quizData=[
    {  //Q1
        question:"<b><u>海</u></b>から強い風がふいてきた。",
        a:"うみ",
        b:"あめ",
        c:"かぜ",
        d:"うた",
        correct:"a",
    }, 
    {  //Q2
        question:"海から<b><u>強い</u></b>風がふいてきた。",
        a:"おもい",
        b:"あまい",
        c:"すごい",
        d:"つよい",
        correct:"d",
    },
    {  //Q3
        question:"海から強い<b><u>風</u></b>がふいてきた。",
        a:"かべ",
        b:"かばん",
        c:"かぜ",
        d:"かぎ",
        correct:"c",
    },
    {  //Q4
        question:"川で<b><u>魚</u></b>をとりました。今日の夕飯はその魚を使った料理にします。",
        a:"こめ",
        b:"さかな",
        c:"にく",
        d:"やさい",
        correct:"b",
    },
    {  //Q5
        question:"川で魚をとりました。今日の<b><u>夕飯</u></b>はその魚を使った料理にします。",
        a:"ちゅうはん",
        b:"ゆうはん",
        c:"ちゅうしょく",
        d:"ゆうしょく",
        correct:"b",
    },
    {  //Q6
        question:"川で魚をとりました。今日の夕飯はその魚を<b><u>使った</u></b>料理にします。",
        a:"つかった",
        b:"つくった",
        c:"はって",
        d:"きった",
        correct:"a",
    },
    {  //Q7
        question:"川で魚をとりました。今日の夕飯はその魚を使った<b><u>料理</u></b>にします。",
        a:"りょり",
        b:"りょいり",
        c:"りょうり",
        d:"りょおい",
        correct:"c",
    },
    {  //Q8
        question:"となりの<b><u>教室</u></b>から歌が聞こえるので、まどを閉めてください。",
        a:"きょうじつ",
        b:"きゅうしつ",
        c:"きゅうじつ",
        d:"きょうしつ",
        correct:"d",
    },
    {  //Q9
        question:"となりの教室から<b><u>歌</u></b>が聞こえるので、まどを閉めてください。",
        a:"うた",
        b:"おた",
        c:"きえ",
        d:"こえ",
        correct:"a",
    },
    {  //Q10
        question:"となりの教室から歌が聞こえるので、まどを<b><u>閉めて</u></b>ください。",
        a:"あめて",
        b:"とめて",
        c:"しめて",
        d:"やめて",
        correct:"c",
    }
];
